我係前線見到好多優質港女......但女特首代表你嗎?

社會上女多男少，我深信女權發聲會有好大威力，第一個問題，林鄭配不配做港女?

如果唔配，有冇原因?

配: 正評
不配: 負評

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call